[redvelvet]最近發覺我女友wendy好似越黎越腫咁

唔知係咪因為最近同佢做愛做多左

本身醜樣

紙包唔住火

定係個衰婆成日偷食肉

你好撚好打?

完全唔好打

隊友都笑9佢

咁水皮就唔好係到單單打打

咁佢係醜樣吖嘛

之前瘦到痴線

咩事

豬西都攞出黎講

想同樓主做愛

屌你老母

肥妹仔跳舞係搞笑d

我愛wendy

好白

想射精了

佢皮膚真係好靚唔係講笑 白裏透紅多汁

唔知係咪吞得多我d精搞到咁

我平時成日攝取蛋白質應該係我d精太有營養

好想meet佢塊面 又白又滑

wendy真係好撚正囉

咁都醜樣

wendy正喔

條友真係唔識架喎

Wendy係我女友

咁醜樣
唔識好過識啦下話

典解連登貢多溫地fans 矛seulgi joy fans=_="

最黑果樣野條褲遮住左

wendy係內在美類型

整完容未消腫

我連登最強wendy打手
btw請善用起底功能

你想同我隻秋?

ching 你唔識就收嗲啦

相由心生

胎記?

肥D靚Dwor

係 e家真係好靚
但怕佢又被逼減肥 減到得番排骨

愈黎愈瘦就真

wendy真係幾得意

腳粗不了，J 澀琪仲好

肥肥地先好睇
太瘦好恐怖

好膠塊臉

上面張gif笑得好靚

塊臉膠到好明顯

同呢期比?

2個我都愛

冇特別追開！ 無啦啦睇bad boy cb發覺瘦咗好多

肥肥地令過瘦戈陣

時肥時瘦 佢減肥應該減得辛苦

張圖應該係佢未出道前
佢最瘦果時應該係red flavor果期
果時真係瘦到得番排骨

不過肥瘦我都鐘意

似係易肥體質

慘

有幾慘呀 佢夠日日比你扑

做愛大家都享受 大家都舒服 是一種開心的事

後面yeri象腿咁

唔係佢肥都唔知原來肥人跳舞真係好唔惦

有咩問題?幾正

슬기 先係RV 之中最正

講番中文啦ching

wendy真係好正....好想品嚐佢全身上連佢屎尿屁都食埋!!

全身嗅嗅 全身舔舔

對唔住，係我迫佢食避孕丸

A09!!!!!!

收嗲啦青頭仔

又偷食

善良

有冇人有wendy幫隊友取暖既圖? 搵唔番

類似咁 不過係gif黎

唔識串英文，唔知中文叫乜 ... 瑟琪？

seulgi

岩岩出道happiness 個期佢都瘦過